一人一個最戇鳩咁用Google

係Fb貼撚埋啲景點圖 矇過蒙嘉慧
話自己去緊旅行 upload WhatsApp status又比我見佢搭飛機有wifi上fb

用google search yahoo, 再用yahoo sherch email 見到就燥

乜google包埋facebook同whatsapp架？

唔好屌咁大力

咩人黎

諗起呢單野
有個老太太禮貌地Google
然後佢個孫影低放上網
最後Google都話好欣賞呢位有禮貌既老人家